我有一個聚集和理非既極致方法

就係有共識早到！

宜家班狗已經係起步線閘住你地，地點難轉但係時間好彈性嫁嘛
香港人慣曬遲到，懇請咁多位香港人早到幾次，搞咁多遊行都唔係好多日姐
想像下，班後生勇武為你地擋槍食彈，你地只需要集體早到，講緊早三至四個鐘
就可以達致和理非既極致

今日見到班狗就係想起步線閘你地，咁我地聰明緊係唔同佢硬踫硬
但只要人多，佢地根本唔敢發癲
佢地Call馬要半個鐘，我地只要每人做好自己，Call馬一分鐘都唔洗

和理非們，發揮你地實力既時候到了

仲記唔記得今日為咩出黎

叫少一日黑警得唔得

跟我叫

Fight For Freedom, Stand with Hong Kong

Hong Kong is Not China

Against CCP, the world stands with me.